# •━━╬٨ـﮩDimas-BA٨ـﮩﮩـ╬━━•

# TIDAK SEMUA HP MENDUKUNG
#  MENU
![Screenshot_20220616_185910](https://user-images.githubusercontent.com/105029945/174582039-afd004e0-f265-4b21-8864-e4b75f7d8c3d.jpg)

## install on termux
```
 pkg update

 pkg upgrade

 pkg install python

 pkg install python2

 pip2 install requests 

 pip2 install mechanize

 pip2 install bs4

 rm -rf Dimas-BA

 git clone https://github.com/Dimas-BA/Dimas-BA

 cd Dimas-BA
 
 python Dimas-BA
```
## Cara Update
```php
rm -rf Dimas-BA
cd
cd Dimas-BA
ls
git pull
python Dimas-BA
```

# Instalation
Download apk Termuxnya disini biar ngga error ✓
[Klik Disini](https://f-droid.org/repo/com.termux_117.apk)👍
```bash

```
##  📫MY SOCIAL MEDIA
[![](https://img.shields.io/badge/Github-black?logo=Github&logoColor=black&labelColor=white)](https://github.com/ChangFB) [![](https://img.shields.io/badge/Twitter-blue?logo=Twitter&logoColor=White&labelColor=white)](https://mobile.twitter.com/djmusicjr7)
[![](https://img.shields.io/badge/Facebook-blue?logo=Facebook&logoColor=blue&labelColor=white)](https://www.facebook.com/H4eckerfb)[![](https://img.shields.io/badge/Instagram-red?logo=Instagram&logoColor=red&labelColor=white)](https://www.instagram.com/djmusicjr7) [![](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-CHAT-red?logo=Whatsapp&logoColor=Brightgreen&labelColor=white)](https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+Bang+Dimas+BA)
## KASIH BINTANG YAH BOCIL 

![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com?lines=Selamat+Bersenang-senang....!+)




# •━━╬٨ـﮩDimas-BA٨ـﮩﮩـ╬━━•

•━━╬٨ـﮩDimas-BA٨ـﮩﮩـ╬━━•

D1mas BA
djharujhue3
 
 HACKER TEAM
 
 Fuck You..!!
Ga Butuh Komentarmu & Ga Butuh Pedulimu.
Tau Diri Lebih Baik Dari Pada Ga Tau Diri

Thankyou... Iri Bilang Bos...!!!
 
 
 4454
 9698
 
 Cuma Bisa Berbuat Apa Yang Bisa Dibuat...!!!
 
 "Saya" Menghormati Orang Bukan Dari Usianya,Tapi Cara Dia Menghormati Saya


https://web.facebook.com/groups/termuxcracker

Informasi 
http://www.wasap.my/6282261310817

Tidak Ada Yang Patut Di Sombongkan Di Dunia Ini 
Semua Hanya Titipan Semata ...





https://gitlab.com/dimas-baamahmad/mr.mbf